2018 瑞聲科技 沽/熊 討論區

基本面 上半年疫情近乎0訂單 下半年一個貿易戰可以收佢皮

圖表分析 圓底向上失敗 依家篷底穿底 穿埋雙底$36可以正式向下突破

好難搵到隻咁好的垃圾熊/put
今日落第一注 目標價睇$29 歡迎加入

留名睇輸哂

升左2000點都跌10% 典型熊市弱勢股 點輸啊

輸在你喺連登開咗post

買定離手 聽日一個大跌市穿位

咁點解唔PUT 2382?

做數做得太好，大媽頂住

咁就大撚鑊，好多企業都會0訂單。手機相關股都死得。

先睇落34
殺哂牛牛先

一定係put弱勢
天線全向下 下降軌

今日穿$36！

All in

TA同FA一齊分析就已經知道你既級數同經驗

含撚啦你 好過你9 up啦

Se2先爆到$70
iPhone 12 食住5g重返$100

睇個勢都已經係死魚 買PUT都沒咩水位

5g換機潮，破頂過200蚊

好似佢係iphone既單比人搶得7788

納dee有無買

有，輸撚左幾皮

一百蚊入過兩手
輸咗五皮

後尾30幾蚊買咗幾手
最衰40幾蚊放哂

早知等佢上$70

今次入咗幾手 30幾

搏佢上$70

呢隻仆街股，馬上斬纜換隻強勢股

笑死 弱勢股升400點都要跌

加沽位 裂口位39.6 跌穿36

做淡要有信念

36底已穿
已加第二注 睇$29

業績好定差